(自殺式自唱) 張國榮 - 有心人

如果我有哥哥5%，我已經可以靠唱歌搵食
btw 第一次用唱K神器，聽下支咪音質如何

哥迷應該會想將我碎屍萬段之後再鞭屍

有冇理過支咪感受？

玩野行開少少

屌

程蝶衣

其實主要想比大家聽下個咪聲者